鄭金鈴喺片話自己返香港冇地方住？

佢話返到屋企冇地方瞓冇地方做嘢
其實佢抄埋抄埋都賺唔少
鋪頭都開埋 仲要開喺銅鑼灣
好心畀個好少少嘅環境屋企人

我諗要賺到要買樓
佢應該未得

死番支那啦屌你老母臭閪

打開個脾就有啦

咁嘅貨色都屌得落？ 機都起唔到喎老友

金蛉永不超生，死全家就啱咖啦

仲未拉到？

幾時拉呢條閪婆坐監呀

食屎啦叫佢屌佢老母

泡狗

呢條大陸妹天水圍唔係有公屋咩？

佢話返到屋企冇房

唔係想幫佢 不過到佢肯打開個脾 連登仔有邊個唔狗衝

啲人最多咪當免費
好一餐唔好又一餐

八婆樣
加屋村妹
加賤人格

幾時出新post?

屌你老母好撚樣衰，化撚到成隻鬼咁。
唔係厚粉紅唇就變韓妹架啦，收皮啦